[KKBOX風雲榜香港站] 搵人一齊睇

本身係KKBOX白金用戶
見佢有得抽咪試下
點知一抽就中咗
因為抽個陣都唔預會抽中所以都未約fd去
而家中咗就太抆水搵唔到人得閒
睇下喱到有無人想睇嘅可以益你一張免費飛

不過唔知坐邊，個email無講
有興趣就tg我

坐邊？🤔

唔知呀，通知我中獎嗰個email無講

email無叫你去佢哋office拎飛咩？
我都中咗，坐S108區，唔算好後嘅

有叫呀，但係個show當日先去出面個counter拎

我本身買咗$480 S45區飛
然後唔知咩事佢幫我升級咗$580 S6區區
感覺好似賺咗 同埋ching你坐咩區

咁好
S6好似都幾前下喎，正啦

我未知自己個位係邊架
個email無講，張飛又要當日先拎到手

樓主張飛送咗未想睇

未送呀，tg講？